啤梨晚報差100個訂閱先會再做落去, 希望大家幫手訂閱

3個月$368蚊
12月31前截止

唔好比呢d激進聲音消失

不了

聽開花生台

me too

執囉

屌你老母啦， 邊忽好？

推
聽佢到屌鳩班賤種蝗簡直係享受

生果哥

靑出走犯

青山

屌你老味， 訂閱左未？

香港人實在太撚賓周啦

呢個台除咗乜你乜乜之外並無其他內容，點解要俾錢聽人講乜你乜乜呢？心理不平衡的話自己錄乜你乜乜播番俾自己聽咪得囉。

傻閪先聽網台 仲要課金

歷史在笑 五四運動與中國 (MyRadio節目USB記憶體)
主講 黃毓民

- 45集節目
- 90個 MP4 電腦影片檔
- 超過40小時影片
- 超過 21GB 的電影數據

五四運動與中國
大學祭酒 蔡元培 蔣夢麟 胡適
從思潮與人物說起周策縱 殷海光 嚴復 譚嗣同 梁啟超 吳虞 吳稚暉文學革命·新青年·陳獨秀
五四後人物與思潮的理念分歧
五四運動的背景和歷史意義
促成五四運動的外國因素
五四事件

版權所有 如非授權 不可轉載

©2017, All Rights Reserved, .

購買方法：

1)【網上購買】

售價:
MyRadio節目USB記憶體 包括本地郵費: HK$519
MyRadio節目USB記憶體 包括海外郵費: HK$549

可透過 MyRadio 主頁 ，
按下 [通過 PayPal戶囗或信用卡 購買MyRadio節目USB記憶體包括郵費]，
在購物車購買。

重要：MyRadio 將會根據閣下在 MyRadio 結賬版面輸入的郵寄地址投寄。

2)【銀行轉賬/ATM/存款易購買】

售價:
MyRadio節目USB記憶體 包括本地郵資: HK$519
MyRadio節目USB記憶體 包括海外郵費: HK$549

香港上海匯豐銀行賬戶號碼:
Hongkong and Shanghai Banking Corporation:
848-843272-838

普羅政治學苑有限公司
Proletariat Political Institute Co. Ltd.

接收銀行購買收據的電郵地址:
myradiopayment@gmail.com

重要：
a) 經銀行系統付款購買，必須保留收據，
b) 必須將收據副本、購買產品的產品名稱、數量及郵寄地址，
以電子郵件通知 MyRadio跟進訂單，
MyRadio 接收銀行購買收據的電郵地址:
myradiopayment@gmail.com

3)【親臨普羅政治學苑購買】

MyRadio節目USB記憶體售價: HK$499

普羅政治學苑
地址: 九龍深水埗青山道64號名人商業中心10樓1001-1004室
電話: (+852) 2467 3088
地圖:

查詢電話: (+852) 2467 3088

真名上高登？

香港人就係閪中之閪！！

垃圾 汁㭍左佢喇

阿豬阿狗都收費。痴線

佢兩年前我都有份比錢佢開節目，今次真係難啲撐
好多評論質素好啲既都唔使錢
不過鐘意聽都可以照撐既

佢邊有盲反？佢有時仲話大陸人好過香港人

毓民喉舌黎,扮咩